岩岩去左睇耳仔 過程好痛

佢一野整條野入黎挖我耳屎
痛到我眼水都Bill埋
完全唔同坊間講有啲水射入耳仔洗耳仔

想問係咪正常

正常

爸打試過咁樣？
見到人地講洗耳係用水 仲要好爽 好羨慕

我啱啱都去完睇

細個睇都係用水沖 啱啱就用勾勾出黎 佢話耳屎太硬 勾到我拿埋口面
利申:天生易積耳屎 耳科金礦